懇求閻羅王下世比我投胎去杜拜

杜拜有錢就係人都知 但點解入面啲人都可以全部咁有錢呢?
至於點解平民可以咁有錢 就係因為政府福利好

杜拜既平民第一次結婚會免費得到一棟別墅 冇錯 係別墅
杜拜既土地面積大約係兩個香港 而人口就少過香港5 6百萬
所以可以起到個別墅都係合理既 而結左婚再生仔就再送一個單位(非別墅)
單論呢點已經嬴曬 杜拜既薪金平均係4000美金
你諗下 唔洗買樓 唔洗供樓 差唔多3皮野港紙一個月 點洗得曬

有人話生仔要養 好撚貴 NO
父母可以計人頭 每個月去問政府拎錢 仔都幫你養埋

另外公立醫院全免 睇醫生做手術唔洗錢
如果醫生建議要喺海外做手術 政府亦完全付費 甚至搵埋陪同人員

讀大學全免 仲有零用錢拎 拎到獎學金分埋一份比老豆老母

本地人(土豪)一般唔洗做每個月可以拎1,905美金或更多

老實講句 咩地方都有好有壞 但單論以上既條件 任何壞處我都可以接受
喺杜拜做乞衣都可能好搵過喺香港做牛做馬

瓦努阿圖我想住嘅地方?不了

正呀...
不過啲錢咁易攞
物價一定好高
同埋杜拜禁酒架喎

油價持續低落去 呢啲國家好快頂唔住

傻啦 有錢你驚冇酒

我繼續住係香港 都好快頂唔住